[家事] 老豆係一個無恥之徒

Dllm 年初一就攪到家嘈屋閉,為L左地下一攤水鬧左我老母三十幾次抹野冇手尾。我屌！全屋都忍唔9住要屌返佢。條友幾叻啊,我地叫佢揾人抹返咪得,佢話:「咁地下有水就ok?」 心諗條友做乜春？

跟住仲犀利,可以由攤水扯到係佢以前供樓幾多錢, (btw 佢失業左好幾年,唔知佢D生活費邊度變出尼), 講到我啊哥同老母而家冇份出錢,佢就日日係屋企做蛀米大虫。仲話咩:「咁鐘意計數,由你出世開始計你要供幾多吖！」

wtf 笑L左

條友除左無恥之外仲有好L多衰野,例如覺得自己永遠係啱、做少少野就屌呢樣屌嗰樣……
想知嘅話再講

我哋諗住一陣有人拜年就問親戚係咪由出世開始計家用/供樓
dllm

送佢去廣州送佢一程啦

真心未試過憎一個人憎到想佢死 (除左正苦鳩官同黑警之外)

走

可能年紀大海馬體開始萎縮退化，就會慢慢變成咁 。